賣波boot

Size: US9.5 Eur43
著過2場波 都仲新淨
有冇師兄有意？add my tg

好核突